「慎入」背隻生好多瘡

唔知係咪係完d田雞/雞煲既關係。
不痛不癢

點解救好

哇屌 平時唔著衫訓? 張床好污糟?

星期六食完田雞煲 唔知關唔關事

我之前誇張過你勁多,無理到佢,慢慢清哂
你係咪好夜訓+食野唔健康

叫完雞?

食完田雞/雞煲

通常爆完房都有

打多d飛機
濕毒黎

Same
之前又係夜訓同食垃圾食物
調節返就冇事

食清D啦

好想擠晒佢

梅毒

正解
我一唔著衫訓幾日就生粒粒
我都唔想張床污糟
裝修整到張電腦枱太大
櫈仔都擺唔到
搞到全日唔出街嘅話就做乜都係張床度

田雞其實好毒 飲涼茶啦

好肥美

樓主夠厚，做下gym 己經屌打6成港男

冬天嗰陣嚴重過你十倍

而家夏天都有

花柳

重訓加運動

用滴露沖涼液(綠色果隻)，堅有用

多謝 不過四肢係瘦

細個試過一頸都係，之後去浸海水加返屋企滴露沖涼， 幾劑搞掂